邊條契弟再反金彩元(車汪) 我一定同佢做忌

人美心善 見牙周哭到豬頭咁 即刻去安慰她
咁都仲反? 我地愚樂台黃絲唔會當呢D人是同路人

我反

我支持

金珉周世界第一！！！！！

等緊樓主同我做忌

洗唔洗咁能串？

我娛樂台反降小先線

風

柔B本來企中間都行左去最旁邊安慰牙周
489班社會垃圾唔知又睇唔睇到?
係咪又係柔B去博上鏡呀?

我反降 你們可以幫我做忌了..

冇個識唱歌

短髮好看喔

車汪QQ

召喚會然金采源田園採柑

你去咗邊度

冇人覺得1位舞台勁尷尬嫁咩
牙f唔想理最細嗰兩件
牙演又西尻柔E面
空降三人組/最無嫌疑兩人組又自成一角
牙純繼續尷尬 娜妹自high

好心解散啦

唔知d團魂係邊

係d傻鳩先叫12個1個都不能少

權妹人仔細細波大大

牙f不嬲好錫細嗰兩件 反而牙演嗰下西面似係真 仲真過n年前英妹西牙油面

=.=牙演好女仔 邊到有西面..
唔該比link黎驗證下

樓主冇撚野下話？ 見到friend喊安慰下就叫心善？咁我成日扶啲唔識嘅人過馬路係咪大善人？

你鬧少人一日都當為自己積下福啦=.=

咁都要睇下鬧咩人嘅 鬧你呢啲垃圾=鬧林鄭咪積福囉